香港好撚多嘢都係做show大於實際意義，好似環保，選舉，立法會議事，通通都係做show

衲弟人之將死其言也善